我返H&am嘅，今日返工遇到個大陸閪

今日返工收錢嗰陣遇到個大陸閪，

我問佢要唔要$0.5紙袋佢本身都話要，

到佢俾錢嘅時候我問佢你係咪中國人點解要買H&M，

跟住佢扮聽唔到然後連紙袋都唔要，拎住啲衫急急腳咁走

篇飛機文寫得幾好
唔少連登仔睇完應該會即刻扯晒旗就黎射